得罪講句，月球上的人我剩係會聽eason個version

不解釋

邊個想知